(有outlet想像圖)容海恩: 善用海洋公園山下園區 建立香港真outlet

第二張改圖？
同埋點解唔整魚市場

Outlet? 崇洋
要整就整返個批發市場賣野味

呢D咪忠誠的廢物囉，成日諗埋D戇鳩野
無啦啦out乜Q野let姐，仲唔夠商場咩
諗D新野呀，海洋公園既價值就係整多個outlet

拆咗個海洋公園起公屋啦

叫佢睇下佢老友個新田購物城

乜野思想黎
有地=整商場
成個香港都係商場
商場商場 更大既商場
國際級商場
King size
Super size
Supreme size

有空地就整商場
然後黨鐵站上蓋起蚊型樓
明㗎喇

啱，海洋館大魚缸揀海魚，全球首創，即揀即湯